袁偉豪美顏大變樣！升級神似吳尊＋林宥嘉

39歲的袁偉豪（Benjamin）早前被網民指外貌崩壞，婚後大走樣，看起來顯老且超憔悴的，更被稱為「醜男」！最近袁偉豪化身煮食好男人，拍片教大家製作甜品，在片中的袁偉豪加入了美顏效果後整個大變樣，有網民稱他瞬間外貌升級神似「吳尊＋林宥嘉」的混合體，但亦有網民狠批化妝濾鏡太重手變女人！在影片中的袁偉豪看起來也年輕多了，膚質變超好的，瞬間減齡變小鮮肉：「哥看着好年輕啊！！」

自己呃自己
睇黎豪仔真係好在意連登仔點睇佢

Push

咬得老軟多

成個傻鳩咁濾鏡用嚟托咩

係，咁做好肉酸

嫁咗個好老婆係貪靚啲架啦

屌你咩
侮辱哂吳尊同yoga

佢打篇濕鳩文就知好在意啦
男人老狗美顏

林宥嘉好樣好多...

佢依家豬膽鼻

連登仔慣性鳩up都咁上心
條友一係自卑一係小氣

唔認咬老軟 唔認入贅做張袁偉豪後
又一次自欺欺人

開夠件2打6 post未

佢今年開始轉型做歌手

食屎啦 軟飯

佢有睇連登㗎，
師兄你會hurt到人

佢真心柒
有種好克人憎 好撩打既感覺
仲要食軟飯又唔認先好笑

嘩 啲歌詞好唔掂喎
同曲風唔岩佢

繼續mon po啦張狗

四張野做歌手？我要睇仔睇MIRROR唔好？

啲詞佢老婆寫

張生又MON PO喇
你好靚仔啊 教下小弟食拖鞋飯得唔得